---
title: >-
    شمارهٔ ۱۵۷ - ایضا له
---
# شمارهٔ ۱۵۷ - ایضا له

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خواجه در تحسین فزاید چون ببیند کز پیش</p></div>
<div class="m2"><p>شاعران در گفتگوی نغز با زاری کنند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>منعمی بایست تا مرخواجه را یادآورد</p></div>
<div class="m2"><p>آْن که ممدوحان بجز تحسین دگر کاری کنند</p></div></div>